點先可以掃瞄到可樂呢個QR code?

可口可樂話scan呢個QR code 有機會贏大獎

但我用過幾個app都scan 唔到呢個咁細嘅qr code

有冇人可以成功scan到？

好問題

用你呢幅相scan咗啦

用we7呀

我影左相放大，再scan都唔得，print埋出來都scan唔到...
同巴打打救

拎wechat scan真係scan到

屌佢 呢個強國人promotion黎架？

咁人地we7個decoding algorithm真係勁啲既

Source or police?

我唔用v7都scan到
慢慢瞄就得

scan 到 但開始唔到隻game
入到去 空白

唔洗 we7 都 scan 到喎 , 不過話個CODE 已經有人用左

一班白痴乘機吹奏 WE7

m記加大

抽中個藍牙喇叭同一罐可樂

我SCAN咗十幾分鐘都唔得以為個相機壞咗

用邊隻 app 好?